和理飛現場見證，今晚發生乜事？

做開 CD-ROM 唔係好識出 po，請見諒。

發夢收工去左做和理飛行行企企。由 T1 到 T2，由 departure 到 arrival，周圍行下貼下文宣。簡單憶述一下見到疑似公安俾狗救走嘅過程。

話說我十點左右係 departure hall 游走，見到有一堆人圍住一 d 嘢，咁我就走埋去睇。聽聞係有疑似公安俾人捉到圍住左，疑似公安暈左，所以有好幾個紅帽救護員係附近護住佢，當時亦有好多記者爬哂上高位影住成件事。條友係咪真係公安其他 post 有講，呢度唔討論。

大約十點半，T1 departure hall 外面開始有狗車，有人用 laser pointer 射向狗車方向，大家都大為緊張。好多原本企係唔同地方嘅人都聚哂過黎。當狗真係慢慢行入橋嘅時候，成個 hall 嘅人都大嗌 "黑社會"、"還眼"。但其實橋上面嘅狗係行得好順，前線嘅和理非唔係好敢阻狗前進。

同一時間，紅帽抬住暈左嘅疑似公安，慢慢向狗嘅方向前進。沿途行左大約五分一個 hall 嘅距離再上橋，行得慢但同樣係好順，都係冇人阻。

就係咁，紅帽成功送咗疑似公安出機場，狗亦順利退出機場。

之後有班人衝咗出去圍狗車，有狗衝入黎追上橋，之後又退返出去。如果你企係橋，場面係有少許混亂。但只要企後少少，已經係好安全，完全冇跑過。

夢就發完，簡單幾個問題大家要諗。

第一：如果成功圍住左公安，咁下一步係點？一直圍到有狗救佢就放佢走？唔放其實又冇乜嘢可以做，唔通打佢一身咩。

由得 d 狗救佢走，但又追出機場送頭，其實係好矛盾。不過不分化，不割蓆，大家可以集思廣益一下，下次應該點做。

第二：點樣證明佢係公安，我地冇捉錯鬼？捉錯鬼嘅後果可以好嚴重，會白白犧牲左自己嘅兄弟。小心唔好捉鬼捉錯義士哨兵。

其次就係，條友一定死都話自己係遊客，聽日記招林鄭好可能會屈我地非法禁錮遊客。文宣請全面進場!!!

最後......

咪撚掛住捉鬼!!!

毋忘初衷

五大訴求、缺一不可!!!

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

hkp個fb老早就出左post(遊客)
另外上左車駛走緊有人打凹左架狗車同搬欄阻住
完全係要搞大件事咁
隔住個mon都真係幾鬼ga